［不安］香港可能全勇武打支那喪屍

睇到尋晚手足神獸果條病毒🦠撚

我懷疑有手足已經代入左Game同電影咁當啲大陸人喪屍咁打